(多圖) 情人節大奶

李先生和譚小姐拍拖3年，他們認為今年情人節的氣氛與往年相約。本報記者攝

好大對

365*3=1095

條仔人乾咁 大家知咩事

佢條女真係好正

又幾正喎

個男嘅瘦到咁唔食返啲奶補下點得

頂唔頂得順

吸乾晒

寒流女?

虛不受補

唔多似

應該係

真係情侶?

條仔就嚟精盡人亡

大哥頂唔住小弟上

依條女係咪上次影到個位
真係咁想上位

又係呢條女

獨食難肥呀仆街仔

屌又博上鏡,以為有對波就上到位

屌你， 好似仲有d 青筋， 正撚到......

條女淨係對波嘅脂肪含量都多過晒條仔全身上下嘅脂肪

邊條？

厚bra + nude bra

條仔瘦到好似射多下都會死咁

似係ptgf

寒流女

吸到乾晒
陰公
好想幫佢分擔下

還我葉劉

Ig?

李生乾撚到

條仔比佢騎兩下都爆了

戴左口罩靚左好多

粗重我地d細黎得

人乾

lm

屌 咁大對一個人點食得晒

好搏喎條女

但都要有返咁上下先得啦

係咪PTGF黎架

Clsssss

留名跟進

How much!

條仔隻手就被夾斷

仲以為係大波驊

ptgf?

睇多次先留意到
飲食台

條仔乾哂 幸福賓州

人生贏家

飲食台

著到咁都知係淫
貪條仔d乜

好撚葡萄呀

條女真心正

唔係佢條仔嚟又博上位

條仔咁乾身 日日扑野?

咁唔公平既

多圖=1幅

真…
見得多有d煩

佢條仔個樣好似咁

好樣衰

屌！
頂唔緊我可以幫手啊

有冇李先生拍拖前後對比相？
瘦到好陰公

IG?

多圖=1張圖

又係佢

你唔要我要

係樣衰左既 但副body

都幾型條仔

多圖？

棚牙想點

著到咁出街
條仔可能好多兄弟

條女妖精來的

係時候等我出馬收一收佢

對奶露到咁，一定係方便畀人搓

影住相都仲要質佢食波餅

又係呢條女 近排咁努力落廣告

屌呀 我好想屌呀

咁都樣衰？
你條女咩樣

條女應該係大波有肉地
又一次應驗咗瘦毒撚最愛肉肉女

條仔晚晚砌到虛脫既feel
成個虛脫樣

條仔真係慘 佢條女對波咁就比左連登仔

點解我get到

呢條女 又係扮比人偷拍上位

乾咗少少姐
不過咁嘅情況下都正常嘅

肯定唔叫樣衰呀嘛 就算唔覺得靚 都算average啦
但佢有大波加分

關我撚事

屌我戒緊丁的

女user確定

我屌埋你果份

好人好姐點解要咁著衫？

我get唔到

屌 咁明晒啦

鼻高
型過金鐘連登仔

好撚樣衰

精盡人亡

大奶OK

你班友 人哋拖條女好少少又話ptgf

每日中出3次

上年有366日

回氣

但其實連條gap都睇唔到 真係唔知係咪墊出嚟

因住爆血管呀李生

條仔個樣唔差
執下個髮型操大隻啲屌打大部分連登仔啦
可能三年前就係咁但比條女揸乾哂

咁事實唔係靚

三年呀ching
咁都有得笑

ig pls

奶不巨何以聚人心

頂唔蒲

本身肥仔黎

波大遮三醜呀 細佬

人地拍拖3年呀 唔好J咁多啦

條仔好似周凱亮

好撚正, 屌你老母閪

係呢個黎？

呢啲人多數條J都好粗好長

對波大撚到

條女唔算差啦， 大把人俾港女當狗， 重課都食唔到呢種， 尤其港女9 成都ipad

比人採陽補陰

咁都樣衰
好大波

入黎以為係葉劉

陰盛陽衰
以前手臂有大脾咁粗
而家大髀得手臂咁粗

邊有力操大隻
行路都腳仔軟

瘦撚到咁打8號風球都吹走咁撚樣
咁肉酸都有女？

兩位眼神滲透左啲對白

邊次

條仔就飽啦

男既型女既正
其實幾襯

一開頭就扮比人偷拍
之後直程開左個新IG 唔洗一排已經過萬FOLLOW
之後又同BEN SIR拍片送波餅比人食 你話呢?
想上位唔緊要 大家有得睇就最開心

屌你老味講左咁耐
IG都無 收皮啦連登仔

冇呢日李生頂唔住架啦

條仔前世做咗咩好事

幸福賓州

大家喺度講緊條女對波幾大
你就喺度諗緊人哋條J幾撚長 你係咪gay架

港女有大波已經係神物
仲要係瘦底大波

戴咗口罩靚女好多
遮咗最唔靚的嘴和鼻翼

好想俾佢焗到窒息

我都廢事同你認真

又係呢條女 咁耐都未上到位

同當年鄧月平一樣玩法

除罩個樣嚇死你

明明呢個髮型幾襯佢 架仔咁
你要佢gel反而冇左特色

條仔隻手比條女對奶壓彎晒

今日銅鑼灣見到

又博上位..都要照下塊鏡先

做咩學草娥STYLE

$600

李先生就黎精盡人亡咁款

咁你要檢討下

最近好似跟咗 ben sir 拍片

所以話疫情期間多咗好多靚女

又係呢條女
之前講到自己比Apple偷拍幾唔情願
而家日日都見到佢咁濟

都係想上位姐

呢張相條仔正常啲喎

365*(>3)>1095

下胸多肉過上胸 好似少見啲

是旦啦
有奶你就睇
有波你就J啦

push up bra...

條仔好慘畀佢chur乾，係時候換我上

冇返咁上下肉點夾都冇

死港女唔抵得人大波走去攻擊人

營養好好

哇屌
毒撚冇份

如果無波港女著呢件衫會係點？

我係男人都覺得佢cheap

條女除口罩好柒喎

唔錯

著到咁，想唔搵你都難

大波還大波 樣衰還樣衰

吓
諗人地條j幾長唔係正常？

波大遮三醜

有冇圖

呢d女又無流出圖，真係唔撚掂

屌又係咁
係咪夾埋嫁 成日都係大波/有腳去做傳媒訪問，再po上連登比人討論，然後原來係有入行/有公司
呢條女又係 之前嗰個咩vien又係

口罩真係拯救世人

又喺佢 , 蘋果好想捧佢咁喎

氣魄更壯？

第一眼都覺得好似

好似識著衫同化靚對眼，通街都係女神咁

marketing 黎黎去去都係果幾招架啦，
一次work 就keep 住用，
兩次，三次，四次，
用到冇人buy 咪轉下條橋囉

小心窄乾埋你

瘋狂胸壓

同鄧月平之前話比人偷拍一樣

好想中出譚小姐

等睇流出

棚牙

我都覺得佢樣衰，
不過希望大家唔鐘意都唔好批鬥佢

最好有朝一日香港所有大波妹都不吝嗇身材，
都好似佢咁著衫出街

落咗filter先咁靚

喺間泰菜度做樓面
see?
橋真係唔怕舊架

又係呢d宣傳手法
悶啦屌

俾我應該一日幾次啪啪啪

幸福實周

條仔咁瘦會唔會體力支透

想識佢條仔

又撞到 真係巧合

竟然冇伏

好撚正

條女幾正

R痕姐

李先生真幸福

依種我溝唔到嘅女一定係ptgf！

個口罩影響真係大

唔靚啫 都未至於衰掛

filter 咁撚重

條女晚晚採陽補陰

屌晒你地果份

吞精女

條女撓住條衫袖咁

唔想攪出人命
俾我頂上得唔得

比較想知件衫邊度有得賣

正

你老味拍拖三年IG男朋友一張相都冇

唔好傻啦 人地有兩個IG架

我覺得好正常喎
大波妹揀得你 實有過人之處啦
邊有咁多純情女仔係同人拍拖講心呀 咪玩啦
一係有錢一係好識講嘢一係對條女好好
一係好大餵飽晒條女 唔係嘅話 同對方拍一個星期拖都嫌多啦

幸福JJ

咁都召喚到

屌晒巴屌唔屌

著到咁博乜呀

100%屌

啲記者咁識揀既

又有咁撚誇張嘅

屌唒巴屌過最大咩cup

搾汁姬

有個ex 有E
其他ex 都係b,c咁上下

條仔應該就快頂唔住 我接力啦

你太唔熟悉D女人
女人可以有多個ig account.
一個public,一個私人

就虛脫咁款

嘩屌
洗唔洗咁勁呀

gay test pass

條女幾正
虛脫都抵

屌，都係戴返個口罩算啦

吸到乾唒, 睇下佢眼神就知

ching入到黎係咪想睇葉劉

屌，中伏

唔怪得知李生咁瘦啦

仲要特登打出條波罅畀人睇，有企圖

後面兩個男人

合埋口都幾ok呀

分明條女放料比記者啦 兩次都是蘋果影到 有無咁巧合

上次影完 開頭又話咩偷影
跟住又咁岩簽左邊間公司

屌，諗住入嚟睇大波驊

事實係喎

食咩可以咁大

唔止啦
可能有啲日子乘2乘3

條仔玩到虛脫

個nose
一唔p圖 就現晒形

一撚定係同蘋果夾埋啦

男嘅都有上粉

佢係咪好想做明星發達啫??
冇才藝又冇樣又冇棚靚牙
靠露上位嘅藝人會被人唾棄

好失望 居然冇伏

條仔柒到咁都有女

屌，一心入黎諗住睇Regina Ip

心水Ching

個ig post=此地無銀三百兩

隻寒乳豬 個鼻翼旁啲pixels 執到

樓主都係pr 黎

寒流果張塊pad好厚
深究得多冇咁好j

屌又係條Annabella博上位
不如去拍av啦屌，淨係識show波好撚反感

點解！！！！
點解唔係葉劉

個男人手臀咁幼
憑咩Q大波妹
唔驚手臀成條柴咁吉到對野

葡萄

岩呀，兩次都係比人扮影到
再有人係連登出post,
再係ig自認
擺明想上位啦，第一次比人影完之後又上蘋果拍野又成，機心重到

屌咪撚再幫佢上位 好樣衰

簽左佢？

又黎

cls

呢隻臭雞次次都係自己call記者做新聞想上位
撚有e cup咩條女 星球大戰

夾爆你

早幾年嗰個乜嘢鄧月平又係
無端端話有間泰國餐廳嘅侍應好身材
跟住就係咁上報紙雜誌, 上 viutv 選美

j就j啦 一陣屌到del晒啲野

咁撚樣都j得落

條女恨上位恨到咁撚樣 會del野？
同我定啦

幸福賓周

好正

Ptgf 啫

難頂 都係日本妹台妹好

巨乳又唔樣衰 眼耳口鼻又齊晒
你仲想點
你好靚仔好有錢咩

食精多過食飯............

屌，條仔幾撚型喎

車又多女又多

我都記得借高登上位

琴日維園撞到記者訪問 又係呢個問題
不過個記者無講佢邊間報館 推撚咗

大波應該要出位

口罩下面唔多掂，要學呀平整到咁靚先得

後面個個
好戲量條冚家產？

退訂蘋果啦 專報導埋無聊野 黃屍先信

宜家原來覺得醜樣都要有比較先講得

秒咗

又返工又返工
山竹去又返工
返工起身返工

戴返口罩好d

誰用雙手令我温暖
誰以真愛療我倦
誰送給我存在意義
教我依依眷戀

好有野心,其實佢唔理咪得，repost ig 做多左

波大遮十醜

佢突登開個public ac 比人j 驚閪咩

港女有沒就話假
台女有波就話正
死港男

可能條仔有車有樓有錢呢

收到風條仔三年前至少180磅

又係條寒流女咁密出現做多左啦

PTGF

個鼻樑假到

咁叫多圖？

扮咩
著到咁都驚記者見唔到佢
所以要拎埋個大大嘅心形氣球

P到 條仔毒撚都變男神

點解會係大波....bra大過波就有

專登開個窿好淫

係咪淨係得我覺得對波睇落怪
好似塞左好多野

咁又係沖住屌

條仔咁瘦，食得落？

拍拖前2百幾磅

呢張相幾ok

同蘋果邊個高層有親

估唔到蘋果都做埋啲咁嘅嘢

係口罩遮三醜呀

你眼盲?

條幸福賓周係海味舖太子爺
叫佢老母快啲幫佢用海味補下身

清 打得飛多謝
打到眼濛

成班青頭話人唔掂既毛都唔知出齊未

條女只得55-60分 , 真係靠對波...

仲要唔知對波堅定流

衰喇

條女好想出名喎

法官大人

係有

笑

刨你碌鳩

Match

通常瘦嘅下面都好大

條女好撚正啊

個波型打側睇好唔正常

竟然唔係葉劉

唔靚就係樣衰

好老實如果依個樣加大波
會好過所謂女神級平胸

唔明點解？

事實口罩真係好撚幫得手

個樣ok啦 連登仔又扮食家左彈右彈

成浸酸味

Lovely

口罩世界第一

上邊有哂照妖鏡
好老實，大把又樣衰又無波
話食唔落個班想知佢平時食開咩好野

雞扒妹 周秀娜都係靠露上左位有人留意先轉型
不過如果本身冇料 就算比你露到上到位都好快收皮

好似好矮下

CLS, 唔靚就係樣衰? 依個世界得兩類人? 一係靚, 一係樣衰

連燈仔要求多多

不過好易眼訓，我就係咁

呢件衫真係無乜幾多囡carry到

又要射

唔屌就企開d啦

咁樣着衫有咩問題 邊個話着衫唔可以露對波出嚟 咩年代

條仔係靚仔 條女就身材正

你做傳媒 你都會特登搵啲有睇頭既做訪問啦
唔通搵個侏儒咩

+1
你係記者都影大波妹先啦

李生頂唔撚緊喎

[member][member][member]條女以前係咪讀space:)[/member][/member][/member]

波大夠晒數

真，人乾咁

條仔啲肉去哂落條女對奶到

真人好豬

好唔掂喎

咁都叫靚仔？

我要條波gap夠

真係有圖

好想飲奶呀

美顏開到咁勁 仲要化濃妝之後都咁柒 冇曬filter同素顏起碼再打個5折哨牙木嘴

果然冇filter就打回原形
大鼻 齙牙 大嘴

搞咁多場大龍鳳
都紅唔到 上唔到位

搏上位一回事 平心而論唔係樣衰下話 免費屌全港8成人9衝

呢條女好撚煩

有無條女IG？

因為佢淨係得波囉
唔通sell 樣咩

啲牙真係好核突
果然港女7成齙牙 5成大鼻

咁都叫大
而家係咪露少少就叫大？

升球大墊?

笑死

屌不到的女是臭的

真 利申試過 男人冇波都變有波

你咁講咪自曝其短 一係冇女一係你條女仲撚樣衰

閣下係邊位

我絲呀柒頭！

唔怪得咁瘦

似係，呢排曝光率好高，仲有Ben sir 條片

條女真係好撚正
好想屌

自貼先啦肥絲

絲就要自貼 你躝返去5p啦 戇鳩鳩

連登9成9衝

唔怪得要尾行

兒登仔不願面對

唔講個樣
啲人話波大遮3醜
邊撚度大呀？gap都git唔到出嚟你同我講大？

條新片嗰樣又okay喎

似化妝出問題多啲

正面同側面差好遠喎

係啊 但呢幾個個爆紅嘅模式係一樣喎
但又會次次影完之後就有連登post話好正，之後又次次都係ig走出嚟認喎，最後又會次次都係原來有簽公司/做KOL嘅 有無咁啱

我試過用nudebra再加個bra都夾到好大

利申男人

show你對奶睇下囉

邊止晚晚呀

日以繼夜 夜以繼日

咁想上報不如上男極圈

條仔好有錢？

想識條仔

得對奶個樣咁撚閪

廢柴呢啲咩logic嚟？
果然係兒登青頭
同廢老廢中講野無撚分別

男人厚墊都夾到b 㗎

求條仔IG, 女既留比金鐘連登仔

同戴口罩既原理一樣
遮住咪靚

你咁樣得罪晒成班兒登仔

咁撚樣先溝到女

真係得我個下J咗自己對奶

條仔咁嘅樣

好想屌下佢對波

高配版雞蛋妹

屌 係IG一打寒流女已經搵L到張正面相

係嗰鼻翼大咗啲
唔露齒靚好多

張相加工咗幾多樣嘢

好羨慕

阿嬸，貴庚呀仲發明星夢

想學野呀屌你老母

屌你老母學野唔好留喺連登啦豬鳩
Google學啦

係咪覺得啲平胸女好多

拍拖3年wo 清

係棚牙姐
其他唔差囉

連登仔食開林志玲丶林明偵？

講真要樣又要身材好難架啦，況且佢樣都唔算差，但落左妝就難講

個鼻大到仆街喎
同埋師兄你睇女係眼耳口鼻分開睇？

算啦，我屌死佢
你地自己打j

入面裝石頭

要黎朴姐你估簡老婆咩
同埋講到好似你有份咁

ptgf/雞

Lm

想幫手

痴線

條仔咁瘦
平時肯定俾條女吸晒啲營養

使唔使幫手？

p過嚟姐

好想打丁

呢位阿生做盛行

究竟係邊位巴打咁有福氣

條仔咁多頭髮，點解連登仔會覺得佢虧

明明出街見到啲毒撚又暗瘡又肥又甩頭髮。

臭雞又用對波黎上位 好撚嘔心呀
俾盡咪得b 墊得咁辛苦

食完一陣又要捐返啲子孫出嚟
長期入不敷支

見到青筋
點解我冇份

一樣樣

件衫想點出街一定比人望

...

男人對女既要求不嬲唔太高
再差幾皮都有89成
咪睇連登仔乜hi都唔屌

呢啲女真係好神奇，好似每分每秒都諗盡辦法點樣裸露自己身體咁。
露得我諗應該都預咗有人會講，但當啲人真係聚焦喺佢哋對波同身材嘅時候，又會衝出嚟戴晒頭盔，滿口歪理咁去掩飾自己由骨子裡散發出嚟嘅淫賤......

咁撚樣都型，標準有無咁低

厚pad

連登
有圖＝冇圖
多圖＝一張圖
冇圖＝真係冇圖

睇fb其他po
俾人揾到條女之前幾次同蘋果影過相同訪問過
蘋果呢篇新聞揾自己人做得好明顯
邊忽係街頭訪問

對蘋果嚟講 make到noise係好事

條女用咁既方法上位，就蠢左啲咁啦

好多酸葡萄...

唔係坐一世咩?

當年一個叮噹妹, 今年一個寒流女,,,

日屌夜屌日揸夜揸 唔乾就假

為生活我可以忍

但忍完冇得渣條女對波就唔得

條仔幾撚得戚